不如辦報啦

【和理非第一擊 (銀髮都入嚟)】連農日報 正式上線

有巴打提岀連農日報建議，不如文宣部，或其他有心人，真係籌備下辦報？